有無人覺得趙永洪做啲濕鳩撚人角色做到入型入格？

係咁唔撚順呀？屌你老母

marco

佢真係好好戲

係呢啲角色特別似

鄭子誠第二

Marco真係深入民心

認同

個格似衰人

但唔係陰陰濕濕果啲 佢似老謀深算多啲

降魔的唔做濕鳩角色一樣掂喎

啲口賤但有義氣嗰啲